「功課已做」Trump：「我清楚掌握每個環節和每項法令，我比任何人都更清楚，我的本能是不會錯的」

My friend President Xi 又黎喇

特朗普:與習近平G20會晤冀達貿協

中美元首下周在阿根廷舉行的二十國集團(G20)峰會期間會晤，美國總統特朗普表示，期望與中國國家主席習近平會面時，能與北京政府達成貿易協議。

特朗普周四在佛羅里達州向派駐海外的美軍，發表感恩節電話慰問，他其後召開記者會，表示已經為「特習會」充分做好準備，「我清楚掌握每個環節和每項法令，我比任何人都更清楚，我的本能是不會錯的」，特朗普這樣形容他為中美元首會晤所做的準備功夫。

特朗普又稱，中國想達成貿易協議，美國在可行的情況下，也樂意達成協議。

特朗普又重提他與習近平的關係，「我很喜歡他，我想他也喜歡我。不過，在我們推出一些政策後，可能他沒有像以前那樣喜歡我」。

G20峰會將於11月30日至12月1日在布宜諾斯艾利斯舉行。

另外，特朗普警告，若果來自墨西哥的中美洲移民問題惡化，不排除會全面關閉美國與墨西哥邊境，屆時美墨的貿易將會受損，在墨西哥製造的車輛，將不能輸入美國。

又撚狗

gay

my friend

若即若離，溝女高手